[readme] 正確使用momoland演唱會圖片全攻略

演唱會事先必須啪食大量蛋白質粉, 足夠休息

必帶: 蛋白質粉
可帶: 飛機杯, KY

必J大爆射 (分射量建議):
nancy-樣波蘿 (50%)
妍雨-樣 (30%)
ahin-波 (20%)
others-回氣時間, 等下輪

直至hp至0, 完!

好想俾佢個心口仔夾一夾!

好撚肥

個肥西邊個嚟㗎

好肥但係好正